[大絕] 千其唔好鑿爛馬路

鑿爛馬路 會令條路有排都通唔返，如果損毁太嚴重既話

千其唔好咁做

呢招好絕，大家千其唔好用

地盤打炮佬

don't do that

拎到支炮出黎都好難拉電啦

hey, you are not going to do that, aren't you ?

hey, you are not going to do that, are you ?

你班友仔

唔好呀！

新技能打炮佬解鎖

no, don't do that !

呢樣要重武器，大錘都要鑿好耐

中卜

要有機器，又要時間搞，雖然效應大，但成本高。
最好用釘 同堆老鼠膠擺係路面

pish

政府為左就業率都會用呢招
做等於幫政府手
快手做嘢啦